[一人一件]為咗打機做過咩痴線行為

中學個陣 當時出龍之谷港服（橘子代理）
當時屋企人俾2k一個月零用 我一收到錢就拎1800去課金 當時隻驚有強化防爆果凍咁既點品
我將把+7武上+12（11上12無得用防爆上）
幾經辛苦 把副本武上到+11 而防爆已經用得7788
結果一強落返去+10 當時心就開始慌 再強落返+8 用埋最後一次防爆....落到+6
結果用晒1800係衰過唔強

結果呢個月都係睇住人地食飯
當時一個m記脆雞餐都唔使30蚊

有錢就拎嚟買忍3
差唔多買咗成皮嘢
重要特登打電話扮老豆請假去網吧玩
一玩就十幾個鐘

有年暑假全家人去外國旅行成個月,
我掛住打機唔跟埋去,
阿媽俾左2k我做飯錢,
我一收到錢就拎左舊錢去買顯示卡,
剩番幾十蚊用成個月...
搞到要買一箱公仔麵番黎每餐食半個麵

手殘唔識用滑鼠走位

玩跑online一個月都課左2千蚊

壕埋右 左得2k

條女沖完涼淨係圍住條毛巾出黎
之後坐係我背後攬住我
個下巴挨住我膊頭睇我打機
我依然不動如山

邊屌邊打機
打咩驚咁入神

睇錯打飛機

無咩事我出返去先

一打 唔洗找

以前細個玩FPS GAME會頭暈，之後為左玩medal of honor pacific assault走去買暈浪丸黎食。

呢個真心痴線佬黎

課金

為咗KEEP個喺百大入面 一放學就玩 唔會熄機
為咗KEEP住家族排第一 放棄同FD/同學去打波/溝女/社交/性交
自己打材料/升LV 差唔多學都唔返
而家諗起都好ON999999 到頭嚟都係一場空..........

我小學同學為左課3小俠偷左老母千幾蚊
用黎買哂橘子張黑色點數卡 好似120蚊張
最後買左成十幾張 仲分左2張比我同另一個同學
之後去左我屋企入點諗住買裝
但佢老母唔知點發現仲上左黎我屋企搵仔
最後打撚到我fd喊撚哂

失敗版既飛鼠

果陣屋企冇PS3
為咗玩DMC4特登上個同學屋企玩
條件係要帶功課比佢抄

細個得廳有電腦 凌晨3點幾成家訓哂就偷偷地起身出廳玩跑Online

我都識過 不過係睇av 重要俾屋企捉到

onlinegame用真名做角色名

一般且

個陣小學跑online 係ok七仔買水有送code抽野
托左十幾廿支水番屋企 比老母話屋企冇水飲咩

唔見左把武器
去左跳樓

我用朋友名

朝早6點幾起身打機

隻game唔使好重課都生存到，但好食時間
所以我同個friend一齊翻屋企既時候一路行一路做功課
要畫graph就跪喺地鐵度，張本簿放喺張櫈上面畫

老母番早 凌晨5點到出門口
佢一醒我就扮訓
等佢整完野出門口
我就即刻彈起身繼續玩

忍2好玩啲喎

買點裝都無用架。隻game屈裝都係唔夠人打。要靠技術。

中學打到成個月無返學 日日扮屋企人打去請假

不嬲屋企關係差學校無懷疑

再唔係就放學打通頂打到第朝返學

諗起都覺得痴線 後尾比學校屋企踢爆 差啲要住青年宿舍

之後點

你就算唔咁做
你都係一場空

忍3靠屈裝

嗰陣時初戀失戀，係屋企瘋狂打機打到有鋪癮（LOL)，但係都會出下街，識個幾靚女（高白長腿cup手波但係仲未屌）一齊左但係，始終對以前嗰個放唔低，繼續寧願打機，之後佢話要上我屋企 但係其實唔知點解嗰期情緒好差 又打機打到傻撚咗

跟住佢喺門口拍門屌那星我走去打俾樓下啲保安叫佢走

屌你老母而家諗返真係痴撚線

中六暑假朝早起身打機打到訓覺
打足兩個月，結果打機都係咁渣

發夢都係係個game入面

為左拎場4點起身打機
同埋為左霸住個場仲要同fd輪流打
打足10幾粒鐘
諗翻都覺得痴線

當年一招火蛙打天下 唔需要裝備

少事啦
打緊fifa升級戰, 條女捐入被除我褲係咁含
比佢吹到行哂, 堅持打埋果15分鐘先開佢波

同個同frd 輪留刷同一個ac
我6am打到6pm
佢6pm打到6am
keep 左一個暑假

個次係我第一次有自己既電腦（小學4-5年級到 電腦放廳）
個陣時同學教我用foxy下載動畫
當時半夜諗住偷偷地睇動畫
點個dow錯片 見到個姐姐俾人屌緊（真人片）
個刻自己又驚心跳跳得好快 見到個姐姐唔著衫俾人打patpat覺得好慘 但又好棧鬼 （打晒格仔點知佢做咩 ）
個聲係度呀呀呀呀
呀媽勁快走出黎屌9我 衰仔睇緊咩呀
嚇到我彈起 即bu機

暑假日日630起身打機

諗返起都法國好昆錢

補習老師上門補習狂咁鐘扮聽唔倒訓左，其實打緊機，過左廿分鐘先去開門比佢

但真係好玩
龍谷之後就搵唔到好玩嘅online game
慢慢就連機都冇興趣再打

返工

個玩法同pvp當期時無game做到咁流暢重要網連高畫質

為左龍谷差唔多每個月都課2千蚊
依加玩番又唔小心課左

連個女朋友都輸埋出去

第一人身rpg
人物又可愛

仔定女

細個玩星夢online 發現唔組隊入召王介面，
再組番隊後輪流開王 可以連打5隻
跟住同班fd 清曬地圖所有王 打左3日2夜沒訓覺

放暑假每日訓兩個鐘⋯22個鐘升lv

肥婆黎

打HMW而做左全職獵人
去人地屋企拜年都要帶埋部機打

番工課金

一次過用左5千幾蚊去課隻兵

細個個陣d阿媽好興收起d手制電線個d唔比打機。
之後我就同樓上樓下d小朋友交換欠缺既parts砌番部機出黎打

唔明

美極

食一兩日都已經厭到想嘔啦

我都試過

中5到中6每個月都拎曬啲補習錢課金 差唔多3k一個月

補習個鐘數就出街鳩fing

條女咁大食 我都想

Form1嗰陣On99偷老豆幾千蚊課金
最後俾人發現就話捐咗出去，俾老豆打到飛起
事後諗翻起好後悔同埋好仆街

機戰online 小學果陣課成千蚊 成個月零用錢+利是錢

輸撚左場lol嬲到一拳打爆左個moon嘅液晶

cls

問媽咪俾錢買game

一樣

係魔獸正版同aoe3 正版之間揀左aoe 3

玩travian 3x Ser
同個同學夾份玩一個帳，前中期已經開始玩到Top 10決定好認真咁玩 課晒金
每日任何時間都要係到禁掣 出兵 起野 non stop

而且每三個鐘會有資源爆滿情況要搞
同佢輪住每三小時要較鬧鐘起身平倉，持續左兩三個月

搞左個聯盟 每日做通訊聯絡勤力過做功課
到遊戲後期局勢開始瘋狂打仗
因為travian係 24小時都會比人攻擊
變左連訓都可以冇得訓 晚晚做看更

玩完果一次後冇再掂過travian 我勸大家都唔好再掂

睇左咁耐係得暈浪丸有啲料到

小學同初中打跑online同sd打到咩街都唔去 日日等屋企人買野比我食 中一差啲升唔到班 又試過偷老豆錢比老母周到 而家諗番都覺得後悔 好彩去到高中醒覺 最後都入到u

一朝早等屋企人一出街就起身打機

大過先發現點解個陣會有精神一朝早起身打機

不孝子級別

9點收工
玩到第二朝7，8點
瞓1，2個鐘再番工
維持左幾個月
個腎虧左

真心痴撚線 我最痴線都係玩天2 連玩8個鐘左右

小學時期同同學共用ac玩吞食天地2
有次佢登入左果陣我又想玩
直接打去佢屋企同佢老母講佢打緊機

仲有次上左另一個朋友屋企玩gta vc. 果陣時唔知點解好憎佢，趁佢睇唔到刪哂佢啲Save files
之後同佢講話個佢電腦比人hack左，比人偷哂啲Save files
之後佢喊撚到仆街

諗反起自己細個果陣都幾撚黑人憎

幾年前打lol嘅rank輸左 嬲到成個keyboard 打埋去個moon度

做你朋友真係慘

我都覺，比著我都唔會同自己做朋友 抵我而加冇哂社交啦

Fifa19 ultimate team課撚左成皮

課埋右

好刺激 但人大咗會寧願訓多陣

玩龍族
真人公會pk

扮女人同個外掛佬傾電話叫佢俾外掛我

打打下機條女過黎除左我條褲幫我含
同我講你打機啦唔洗理我

偷左老母果個月用黎找幾張卡數既錢去買雲起卡 走去買水滸歷險果d點 老母我對你唔住

我到家陣都重keep住玩緊

其實t3.x時仲有少玩過
但自從升左travian t4 後 老玩家跟唔上唔識玩了

有排勁迷cod，咁啱屋企裝修要租樓下單位兩個月，而嗰個單位無得online，我就晚晚都搬埋個mon ，機上返裝修緊嘅屋企度晚晚打，初初仲要窗都拆埋，喺得嗰幾度嘅單位裡面廢墟一片沙塵滾滾嘅環境下玩左兩個月

考完會考最後一科
忽發奇想無理由繼續用屋企部玩楓之谷都lag到痴線
FEZ行入主戰線會定格行唔到路既廢機打機
之後走去開左F.1貯到F.5既散紙罐
成千蚊散紙
加埋二千幾蚊利是去買料砌機

睇成打飛機

仲以為有花生食

詳細情況

以前細個夜晚凌晨想起身偷打機
但係又唔敢覺鬧鐘太大聲叫醒哂老豆老母
攞隻襪攝住部電話係腳板底
靠震機震腳板低到起身
老母之後發現做乜成日單丁一隻襪係床上面比佢揭發咗

嗰陣玩楓之谷要霸咩CD場... 成晚唔訓掛個人係度等第二朝比公會啲人接手

啲街佬見你掛係度但唔郁，會拉CD怪打你

5點

summer winter

同你一樣，唔記得個時課金點用，只係記得啲核心越細越好

之後啲裝連火蛙都避到 On99

打機輸左好多鋪 嬲到一拳打左落部電話到 個mon即刻爆mon裂左黑埋 攞去apple整 條友問我點爛 佢話跌落地無理由會裂到咁深

中學個時打信長 有個好正既女同學打俾我 話上黎我屋企 我開頭都唔想(心諗咪阻住曬）點知佢發我脾氣 咁唯有俾佢上黎啦 佢上到黎話飲杯水 俾佢飲完 佢就係咁撩我講野 我忍唔住問佢幾時返屋企 佢即刻黑面 好快就走左

而家諗返好後悔

利申 絕非ff

GC的確有魅力令人偷錢買點

+9頸鏈

好撚好笑

個陣屋企人會鎖電腦插蘇
我拎電飯煲個插蘇去玩

點知一個禮拜就玩到近視..
係突然間有一日出街發覺對面行埋黎條友連樣都睇唔清楚..
仲以為準備暈係條街到
嚇到仆街

比老母鎖左房門, 發顛踢爛左

2點鐘要考試
1點半仲係網吧排最後一場lol積分bo5
結果輸撚埋場rank
仲要考試遲到

以前打OLG
入大公會包曬堆世界王
有時要深夜3-4點起身打
我開埋fd ac入去 一人控兩隻
分兩份錢

同同學講話自己練到行路冇聲 半夜出廳偷打機

小學個時要六點幾起身慘過食屎
但係一到暑假時候六點前就會自動醒
一早起身見個天都未光就可以直落打機真係爽到仆街
依家叫我早過十點醒都做唔到

個個都係暗黑課金史

十年前暑假 果時仲係中學生
玩某月費online game
更新咗要跑遊戲世界進度
同班痴線台灣人狂跑3日通宵

諗起都覺得自己痴線

試過打足 18 ~ 20 個鐘

小456
學校訂飯錢
全部都拎去買點卡
冇日有飽午餐食
屋企拎d乾糧番學話小息食

打信長打到唔食唔訓，
最後見家長

有咩痴線得過打機打到set 時間表

風之子

同你差唔多
夢之路娜
隻game有防爆最多用到+7
升+8無得用，基本上好多人都賭+8
咁岩想棄game,然後想試下沖+9
點知+10+11都無事（成把武白哂睇唔到咩黎）
全game第一把+11武
然後賣左$2000hkd
最後收左10把低lv+8武
試沖+11，最高去到+9升10就爆

真。毒L

為左玩手機版minecraft偷用老母部iphone買，之後長期霸住佢電話玩

wow ？

細個課38蚊已經好感動

我都係 不過再早d 5點令
小學雞果陣平日賴床 星期六日朝鬼死咁早起身玩
諗起都好開心

咩game

細個玩LFO
升lv 要不斷重覆打同一關
升完一隻角色就升另一隻角色
不停係鍵盤禁同一堆制
成個暑假日日瘋狂咁由朝打到晚

果時見有班舊制會考撚書都唔讀收錢幫人升lv, 又cap 晒攻略,
好撚佩服

買9700k自己砌

我俾fd用過

你唔打機都無得性交啦
講到唔打機就有咁

係法國醫院留院 同姑娘講想自己落樓下行下 跟住一見的士就跌左上去出去打機

睇左做打飛機

唔係我 係我朋友
拎咗讀ive定asso既學費去課幻想神域
去啲大陸仔網諗住平啲買得多啲點數
點知被大陸仔昆咗幾皮野
嗰晚佢搵我呻完 之後就見到佢上咗新聞
18歲仔

當年小六、初中，攞哂以前儲落既幾千蚊。
再間唔時扮柯夜尿，喺老豆個袋每次偷兩三千蚊。
又試過成疊一百張新年唱返黎D廿蚊紙，
前前後後幾皮野。

全部攞哂黎課金入CSO

Rip

兩三千一次咁偷

四五張五百蚊紙咁偷。
偷咁多次都無出過聲，
雖然我估佢一早知。。。

之前玩某手機足球驚
佢有時會出雙/三經俾你升人
(單經升一隻大約要一日)
每次都係0000-2359
會早一日買定飯盒擺係屋企for叮返熱嚟食
0000前會沖好涼
一路喪升

打賽車gt4 24小時耐力賽
真正完成24小時冠軍 無乜休息過
禮拜一返學 望到個黑板會向後郁 同阿sir 講你唔好向後行 感覺好撚暈

Assassin

試過有次有隻晴空xx online 開放測試帳俾我地玩 我又搶到 到左開服個日 我屋企人買左全家車票番大陸過年 早上我已經發晒爛渣唔撚返呢喺被竇 比老母老竇又打又醒 跟住佢地知道令唔到我返去叫我自己一個喺屋企過幾日佢哋過完年先返嚟香港 頭一日都好開心喺度打緊機第二朝開始我就覺得玩到悶因為嗰時我已經玩過好多唔同類型嘅遊戲Online game跟住果幾日我都係生食出前一丁因為我覺得出前一丁啲粉同媽咪麵啲粉一撚樣鹹好撚正其實仲有好多不過去到最後我都會後悔點解唔跟佢哋去過年

痴線game

而家我仲玩緊

細個偷錢買星夢點 仲記得每次買都係一包十張$38咁買
細個又on9 入完啲點卡收埋係電腦底
過一排被屋企人發現鬧到仆街
但係星夢真係好撚正 再搵唔到第二隻online game有咁既感覺

打機打到唔去補習 一日可以打十六十七個鐘機
我老母有日頂我唔順踢爛左我部printer話再打到咁癲
下一次踢爛就係我部主機
個陣好細個 冇自己錢買主機買零件 聽到佢話下次會踢爛我部主機就以後唔敢走補習

爆手待組 意打456

為打機飛左個好好既女仔

呃老豆用電腦半個鐘做每日一篇
頭三分鐘就hea做完
之後開尼奧寵物玩小遊戲 升lv

有半粒鐘已經好滿足

細個有排老母唔俾打機
之後我好唔開心咁摸個keyboard(未開機）
即刻俾我打

大笑左出黎

最癲淨係放學同fd飛的去網吧
打一粒鐘之後返屋企
咁中學讀書差要去星期六輔導班
通常去完都至少去網吧玩3,4粒鐘
有次星期六有個好重要嘅家庭聚會
唔記得咗
比屋企人打嚟審犯咁問我喺邊，同邊個做緊乜
我相信對比在座係好少事
但我嗰陣中二，三真係好驚
因為家教真係好嚴
完全唔比我打機
最後比咗個電話同學聽
佢都好識做咁話温緊書
最後返歸都比人少咗親勁

我諗我咩on9野都做過，最顛應該係未有online game年代，去網吧內聯同d阿叔玩紅色警戒&仙劍，果陣讀小學，廿幾年前，打code開機

打爆咗部電視 twice

小六 偷老豆老母錢課sd高達 同跑都應該偷左成5k到6k,而家唸起對唔住佢地

玩夢之希望係咁課金 不過係同其他玩家買錢 要去銀行入數 入數入到個銀行職員都認得我 問我係咪俾人網絡欺凌

成日要衝出去門口聽電話

呢個都顛

初中個時拎哂啲利是錢買Gash點 for 巨商

去機場博覽呃屋企要答機鐵$200
拎去買online game 裝備

新年通宵係網吧打足廿四小時

為左過埋關 約左十點要當時女友係外面等 十點先出門 比人鬧死

好多好多 而家真係做唔出

天堂，未有月費制，日費咁比

毒撚啲錢真係好易賺

我都出番去先

啊媽鎖咗部電腦喺佢間房 趁啊媽唔喺屋企爬出去開啊媽間房嘅窗拎

為左打機飛左幾條女 諗返真心弱智

玩晴空玩到成個暑假無離開過屋企

LOL遇到垃圾隊友就拍枱，拍下拍下拍爛左張實心木枱

紐北？

小學果時同個frd玩跑online 我個frd去左買$2000點 之後俾左3包我入

屌gt4 耐力賽真係痴撚線

4 個鐘都可以一個人頂哂

去到12 個鐘已經同老豆輪住更咁玩, 每人揸一個鐘到揸左大半日

之後24 個鐘已經頂唔順, 玩到入兩三次 pit 就換人 點樣可以一條友揸足24 個鐘 non stop

屌我懷疑所有細路偷錢都係為左買點
果陣玩夢之歷險
係9咁偷呀爸呀媽錢去2000fun買虛幣
幾億幾億咁買 沖到啲裝+9啲職+14
補師坐係p場中間等殺人
之後好似沖爆左把神武就棄驚了

小學仲癲，係學校呃有錢同學既錢玩跑online
充啲點數多到頂生日帽有成一年既使用期
仲突登買game野俾同班女同學溝女
最後都無俾人發現到但我都呃左條友幾千蚊了

當年為左打信長 我生日阿媽買左個蛋糕同我慶祝
我叫佢唔好阻住晒鬧佢

老母唔俾我打機所以收起左我條mon線

好彩俾我發現原來可以用電飯煲條線嚟頂替

玩完就拆

GTA 紅燈停車

唔考會考
去打副本

點解唔用b-spec?

B-spec無記錯好似分開計杯

細個表哥開女ac呃狗公
但對方要FaceTime
於是佢叫左佢老母同佢傾

普通話拼音狗

我老表之前打隻online game
比人偷咗把武器，佢就同佢老母去報警
阿sir串過咁大單case要pass比重案組wo

細個老母成日收滑鼠，同呀哥反轉成間屋黎搵，仲試過問隔離屋借
之後開始收插頭，我地又拎其他電器既插頭，幾個插頭插一個插蘇
後尾老母爆seed成部主機收去朋友屋企，我地就去網吧

完全唔知你講乜

打gta打到驚見到警察，又成日想開人車門

打錯字且 用開速成
but自已都解釋唔到點解會打咗識 唔係試
自膠

我都試過偷老母錢課SD高達，好記得係8500買一部S機

打online game係咁做昆狗昆其他人點

連續中出3次餵飽飽條女，然後享受翻3個鐘刷副本！

我都有玩
仲有凌晨5點起身霸雪女場
一路打 打到天黑

放心 我有時都會 有時想打個矮字永遠都打左個短字出黎

夢之歷險
個game應該仲係度
不過好耐無玩lu

吊 我都估到 唔知點解
打d咩

夢之歷險 開箱開到用左8k hkd
開咁多都係2個座騎

雷鳴刀 村雨 鬼神丸國崩 煉獄 暗黑風魔小太刀

荃灣公屋仔，關窿都可以申請全免
每日拎500至1000去旺角元朗玩推銀機
大富翁同啲rpg類型

打bio hazard 個fd擺低左個炸彈炸個boss
引爆前個fd行過個炸彈時我唔小心射爆左個炸彈炸死左佢，佢即時打電話黎屌9我

夢之歷險好撚好玩
果陣全ser最高lv係98，我94已經覺得好撚威
每日6點打死地
果陣仲要瀨人袋底求佢俾我入最強果個公會

新手果陣 無錢叫人帶死地
為左升job用5轉卡 日夜帶龜打豆 慘到

早兩年仲有玩 先升到93
不過太多小學雞 啲人又夠晒低能 樣樣都叫自出價錢 又唔撚回
代理又貪錢
英服點數一百蚊既野 港服要抽成千蚊箱
又多幣商 (雖然9年前退夢都開始有) 總之玩到無癮

打豆真係經典
掛撚到天荒地老
個人最鍾意用法師3轉+14同4轉+12
果陣日夜流連p場嘴炮
講講下就郁手秒左人地隻狂戰士再坐番低

Dklm果陣出左個新防爆符
我開開心心諗住沖埋把武去+10啦
屌原來防得30%....
我嬲撚到棄驚

有隻咁既防爆咩 咁撚伏
我直接收+9武 +12卡 唔洗沖夠安全

我就係收左把+9武
想要把傳說武先走去沖....
之後爆左就一直卡左係+8
啲數值差好遠

玩夢之歷險 成年洗左我20幾萬

我試過沖把武器上+10
洗撚左4000都上唔到

發現online game入面嘅老婆係男人
但因為想人陪自己打機 又冇friend一齊玩 所以冇踢爆佢

香港警察呢

我有時都會想打慣字打左個怪字

果陣既廿幾萬
衣家俾首期都得了
多謝支持遊戲營運

以前老母會鎖電腦 5個位password
自己每日捕老母出左街去撞,撞左個幾月
開到電腦嗰日直頭喊出黎
點知老母唔夠三日發現 轉左6位數password

我唔係掛 係開女神打 無計 為左用5轉
隻驚根本就係玩pvp
偷打完人 上番安全

手制沒收，用keyboard打kof

果陣玩得咁迷就係因為係game拎到虛榮感
成班90幾lv坐係安全區出面無人敢郁我地
但果陣好似太串所以俾最強公會踢左出會
打機學做人

你估你唔打機會有個幾交咩

食食吓飯為咗嗰在線送電解即刻搭的士衝返屋企

用自己屋企電話做user name
有個女仔打左黎 咁就做左我初戀

有朋友打大佬先急屎 但唔理咁多打緊個痾落條底橫

小六玩 online game 昆點&錢昆到上財榜第一
果時隻game 金錢上限一億
日日用d價值一兩萬既裝換同學幫手做功課，自己就專心食大茶飯

有冇記錯，係咪夢古夢古嗰隻
嗰時真係個個嗌自出自出

重有...........
除咗開大之外都唔會離開間房
拎野入去食 痾尿落水樽度......

睇左打飛機 出翻去先

偷老豆老母錢買點就梗架啦

最痴線試過果陣玩百變online
好期待有隻新職出, 出果日狗沖去買點
明明行番屋企只係15分鐘但係我都等唔切, 走去的士站搭的士
結果過馬路有架倒左係度既巴士睇唔到死角位,
比架van仔撞到我成個人飛起落地, 好彩我個SPI書包唔係流,書包落地
之後D人就報警, 又話要帶我去醫院又點咁
但我冇咩受傷, 只係比車撞既右邊手臂震撚哂, 疼痛
最後比幾個差佬輪流問左成兩粒鐘先放我走

屌為左省15分鐘, 搞到我遲左兩粒鐘番屋企
絕對係我真人真事

佢中學係咪彩虹讀

為左玩travian，ABS左HKCEE某科

識玩一定係做盟主

仲記得好耐年前仲有得卡蛋
日日放學衝去番開雞章自組偷一個鐘蛋
跟住仆街老豆番就無得偷

我記得果時好似係撳暫停，得閒每日玩一陣，部機長著左個幾兩個星期

阻我打機者成

spi書包

想當年同朋友一齊玩龍族都幾癲
3點半放學就去網吧打
打到5點幾返屋企再打到凌晨兩點瞓
凌晨4點再起身同朋友傾住電話打機打到六點
之後六點上床拎支探熱針用條利係咁磨
磨到個溫度去到37度8
再叫醒老母話我發燒唔返學
等老母打完電話同學校講請假再上床瞓
瞓到老母九點出門口返工再打機
打到凌晨兩點

記憶中我好似試過5-6次咁做,而次次第二朝都會真‧發燒

everquest
jboot
oot anicent cyclops
好似6分半鐘spawn 一次
要等rare spawn
連續camp左三十幾個鐘，
最後頂唔順收左皮，
後來再camp, 到三十八個鐘camp 到

幾年前論壇個單？

都四五年前

我知佢住嗰頭 但本身我同佢都係打機識 唔熟

我都有睇

係

真男人

睇左十頁都係最勁食暈浪丸打fps
真心無諗過可以咁做

咁多人課咁多金
你地有冇後悔

利申細個用利是錢課左跑online 5-6百蚊

以前雙經打古C
可能係得呢隻game會開幾日24小時雙經